睇完呢條片樓下d comment, 就會知有幾多中國人想習近平收皮

睇怕習近平繼續咁落去都幾難可以長命百歲, 一有機會班友仔實作反

江派果d不嬲勢力大
習仔控制哂軍隊同武警都未必贏到

李克強鬼係江派